老老77, 敢屌鳩港共既香港時事評論員就好撚多, 敢直接屌鳩港共後面隻BOSS既香港時事評論員係唔係零個?

好似真係冇香港時事評論員敢直接屌鳩中共
唔好話班貪生怕死既溫和KOL啦
就連全香港最撚勇武, 最唔撚怕死既郁民都唔撚敢屌鳩中共
收到中共警告唔比D主持提港獨都要跪低
果然香港時事評論界出唔到一個真男兒

呢個算唔算鬥黃post？

都幾牽強

理撚得你標籤我係分化撚定係鬥黃啦屌
事實上香港真係冇一個時事評論員敢直接屌鳩中共
多數都係好似大紀元咁, 一邊屌鳩習近平D馬仔, 洗鳩全世界腦屈鳩習近平D馬仔係肛派, 一邊讚美習近平, 博下唔會激嬲習近平, 允許你繼續屌鳩班蝦兵蟹將

白兵囉

「大台」劉細良上個禮拜一咪屌習近平囉

陶傑

劉細良會直屌共產黨
其實咁多個都係鍾意聽劉細良

潘小濤
一個星期屌足5晚